麻煩文宣組入一入黎！

1.點解要要求指定物資。我唔明水同energy bar 同退熱貼嘅重要性晌邊。

2. 點解要介定頭盔手套係攻擊性武器？咁口罩你唔講。

麻煩改一改！

推

有冇人知source係邊？

推！